我諗社運最可怕地方係 你一成為左kol就會比人群起圍攻

無論你係咩理念 基本上總會有群體攻擊你
之後d kol就好快沒落哂, 但玩玩下又有批新kol出現之後又發生同一件事

但大部份嘅KOL咪又要以批鬥人為生